我地要中出香港！

聽到之後一睇，原來係2018施政報告個廣告